多謝醫護

肯為香港人罷工 香港人欠左你地

無醫護封都唔會封
多謝

清玩支那驚

人搞罷工 佢搞罷工
連對家都唔同你傾

自開底牌都做埋

下次再吹雞 都冇人理你